lin燈仲食電過pokemon😵😵

開兩分鐘無左1-2%電 連巴搞搞佢好嗎？

Ios用家

食我50%電
Btw 表情撚

上個半鐘多啲由100%跌到4x%

吹大左啦

真係好食電

勁食

出呢個post都用左1%

真係幾食

一係你吹水一係你部機舊電有問題

+1

IFANBOY 表示 唔覺食電

但我上左半個鐘先扣得2個巴仙

食電就一向架喇

以前hkg+都超食電

Ios10真係好食